【條路自己揀】勇武入城果時，想做文明威武之師，定係以力服人既武夫？

屌你，我係問緊黑警，你地想做文明威武之師，定係做狗啊？有撚得你地揀咩！

推

當然係文明威武之師

支持勇武, 支持和理非

727 元朗 勇武宜守不宜攻, 和理非要盡出

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

（727元朗）今次將會係正邪勢力既直接對抗 請勿再分化

【投拆Hi】一人一信俾條不生路何妖

借個位推

Of course 文明威武之師
燒村拆祠堂呢啲缺德嘅嘢
絕對唔可以做
只有當我哋自己又或者無辜嘅市民受到暴力迫害嘅時候
先至可以合理地制止暴力

光復元朗要解決民鬥民，唔駛畀條命老黑嘅方法，就係圍18鄉委會

值得討論！

能和則和，不能和則武，不能武則撤
BE WATER呀手足！

推 諗清楚係以武易暴 定以暴易暴

佢地唔忍得架 實會衝埋黎 黑警就食花生 所以要好好保護自己同手

我由69 開始，第一次建議遊行要用和理非形式(除非黑社會主動挑機)，要用和理非話畀全世界知，我地無懼面對港共暗黑暴政。港共連黑社會都出埋，我地就算主動殺晒黑社會都無用，要拉埋成個建制派落水，侵侵都教埋路，習近平有責任，講真，港共都唔到柒婆話事，直接under中南海有幾奇，唔好畀人引到focus 喺黑社會到，721 我都好撚嬲!!! ((發夢事發時喺西鐵站))事後幻想過點以暴易暴殺撚閪成班黑社會，但係諗深一層暴政先係重點，黑社會畀錢就存在，請三思

要懲戒黑社會
用佢地想像唔到既方式
暴力，係佢地想像得到

勇武要有節制

Thanks! 幫推！

支持政治問題，政治解決
光復元朗要解決民鬥民，唔駛畀條命老黑嘅方法，就係圍18鄉委會

幫手推
大家思考下
圍18鄉委會 對勇武有利 無弊
仲可以畀和理優一個集合點

老毛最叻搞民鬥民，本應對準政權5大訴求，元朗一役搞到個個想殺死黑社會，要靜思下

Push

如果黎緊要發既夢，俾村既人感覺我地係針對佢地成族人，甚至原居民當中既弱勢，咁佢地只會覺得班白衫先係保護緊佢地。佢地只會生活在恐怖之中。

差d比你fake左 如果我地唔搞返佢
咁即係佢覺得打左又點 都唔會有咩後果
咁即係可以每次等我地班手足返去都快閃打一獲之後就走 過下手癮 係咪咁？
我覺得搞就一定要搞 但唔係每條村都搞
要搞就搞出人最多 打得最狠果條村
我唔係要報仇 我係想帶一個訊息比想搞我地既人睇
你搞得我地 我地一定會比麻煩你地
你只要唔搞我地 我地只會對準政權
我當然唔係話要燒村拆祠堂果d野
但最起碼都要係佢村口搞幅連儂牆 食下雞蛋 同幫鄉村地方滅下蟲 你知d蚊成日會傳播病毒架啦

和理非 加自衛
反警黑大遊行！
一齊黎一齊走 一個都不能少

最多人果條村，即係邊條？